{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000173549&dispCatNo=100000100100001&t_page=카테고리관&t_click=클렌징폼/젤_전체__상품상세&t_number=21",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "뷰 앰플 클렌저 기획세트(150ml+60ml)"
    },
    "text": "クレンジングラインのクレンジングフォーム/ジェル製品はビューブランドで販売しています。 製品は150ml/60ml容量で構成されており、開封前は36ヶ月、開封後は12ヶ月間使用できます。 使用方法は次のとおりです。 水気のない素顔またはメイクアップされた顔に適量を塗って肌のキメに沿ってやさしくマッサージします。 十分にローリングするとテクスチャが透明になり、この時に手に水をつけて泡を立ててマッサージした後、ぬるま湯で洗い流します。 製品はさまざまな成分で構成されていますが、その一部には牛乳タンパク質エキス、精製水、コカミドプロピルベタインなどがあります。 また、製品にはさまざまな抽出物が含まれており、例えばツボクサエキス、イチジクエキス、コラーゲンエキス、昆布エキスなどがあります。 製品にはさまざまなオイルやアシッド、タンパク質などが含まれています。 製品は様々な効能を持っており、例えばハイアルロニックアシッドは保湿効果を、ピトスフィンゴシンは肌の鎮静効果を持っています。 製品には香料やエチルヘキシルグリセリンなどの成分が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このクレンジングラインの製品はどのような容量で販売されていますか？",
            "answer": "このクレンジングラインの製品は150ml/60mlの容量で販売されています。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルはどのように使用するのですか？",
            "answer": "水気のない素顔またはメイクアップされた顔に適量を塗って肌のキメに沿ってやさしくマッサージし、十分にローリングするとテクスチャが透明になります。その後、手に水をつけて泡を立ててマッサージし、ぬるま湯で洗い流します。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品はどのような成分で構成されていますか？",
            "answer": "この製品にはさまざまな成分が含まれており、その一部には牛乳タンパク質エキス、精製水、コカミドプロピルベタインなどがあります。また、さまざまな抽出物も含まれており、例えばツボクサエキス、イチジクエキス、コラーゲンエキス、昆布エキスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品はどのような効能を持っていますか？",
            "answer": "この製品は様々な効能を持っており、例えばハイアルロニックアシッドは保湿効果を、ピトスフィンゴシンは肌の鎮静効果を持っています。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはさまざまなオイルやアシッド、タンパク質などが含まれています。また、香料やエチルヘキシルグリセリンなども含まれています。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品は開封後、どれくらいの期間使用できますか？",
            "answer": "この製品は開封後は12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品はどのように使いますか？",
            "answer": "水気のない素顔またはメイクアップされた顔に適量を塗って肌のキメに沿ってやさしくマッサージし、手に水をつけて泡を立ててマッサージした後、ぬるま湯で洗い流します。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品には保湿効果や肌の鎮静効果があります。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品にはどのような抽出物が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはツボクサエキス、イチジクエキス、コラーゲンエキス、昆布エキスなどの抽出物が含まれています。"
        },
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品はどのような容量で販売されていますか？",
            "answer": "このクレンジングフォーム/ジェルの製品は150ml/60mlの容量で販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 710
    }
}